［認真問］有無黃絲健身教練介紹

朋友問，想做gym
方便可留IG或pm

自推

咩程度

初學

起我底搵我 可以網上答下你問題

Kofgym

Fred Wong,但價錢就自己睇下啱唔啱喇